好苦

?

苦口良藥

仲有去叫雞嗎？

甜都仆街